不如遊行完全人類玩失踨, 玩死林鄭同防暴, work唔work?

聽話政府佈晒防, 有埋搞手(咪即係黑勢力)搞爭者, 咁,
不如遊行完全人類玩失踨, 玩死林鄭同防暴, 不知work唔work?

點樣玩死呀
成個小學雞咁

on9

你係唔係痴撚線

影衰P仔

唔好再覆

係咪樓主逐個逐個通知要失蹤先？
你玩自己人？

Be water嘅最高境界, 消失得無影無踨, 但當敵人(政府)進退失據時, 又爆發出來一齊上。
而家話習帝比林鄭deadline係十一共產黨70大壽。
咁, 十、一之前一定要保住民氣, 十.一要大搞。

另外, 比你識穿左我係小學雞.

work

打遊擊係得既，但要有共識

低質post
係人都睇穿樓主係邊度嘅人

係呀，全部人留係屋企嘆冷氣，林鄭一定嚇到瀨屎

克警唔出黎咪無事囉

無人遊行，正苦會解讀成我地放棄五大訴求

建議警察玩失蹤
一定玩死班示威者

建議樓主係連登失蹤

遊行完
一齊去新城市
橫掂黑警而家玩小學雞唔入黎

己block